阿里巴巴預計下周二（26日）上市

外電報道，阿里巴巴（新上市編號：09988，美：BABA）香港上市國際配售反應不俗，將提早半日截飛，亦即19日（周二）凌晨就會截止認購。早前有消息指，阿里巴巴在國際配售首日已錄足額認購。

消息人士指，阿里今日決定提早結束國際配售認購，但依然會在星期三（20日）晚上定價，阿里美股周二收市價將成為其國際配售最終定價。

公開發售方面，阿里將於周三中午截止認購，每股招股價不超過188元。阿里最新孖展認購88億元，超購近3倍。

阿里巴巴預計下周二（26日）上市。

中環和你brunch

即係對家有信心呢個星期完